沙田黨鐵附例組手持警棍打跳閘少年

屌你老母

黨鐵狗憑乜撚嘢動武

最新消息： 職員話打人既唔係警察
只係港鐵附例組既人
而且只可以比個代號我地去投訴
乜L嘢TF FK
我真係唔L信港鐵職員會有警棍
最on9係黨鐵話要處理需要至少7個工作天
同埋叫大家去沙田警署報警
DKLM

黨鐵狗還拖都唔撚怕

即係港鐵支持私了啦

明晒

憑咩 連狗都冇權

咩站?

沙田啊

Push

港鐵附例組既人有警棍?

使唔使過去幫手

有無片？

推

屌你老母死黨鐵
咁係咪鼓勵私了先

所有拎住賤棍嘅
打到永久傷殘再搶走賤棍

屌，痴撚線

痴撚線

幾時！？

大家肯搞港鐵廣告未？ 係咪冇人反對喇？

即係港鐵支持私了啦

唔好再跳啦，餵閘機低成本高效益咁多

唔撚搞大 唔撚係香港人

附例特檢組=狗

應該話睇真啲先跳，唔好夾硬嚟
咁餵閘大大食屎係比較穩陣嘅我諗

休班狗秘撈

睇倒時間，過緊去

佢地應該想見下神獸出現

咩站 東鐵線？

狗鐵職員有權可以拎棍打人？

可能話佢地申請左個part time，依家班狗除咗認錯之外咩都講得出

屌你老母你班仆街星期日就知死

打到個少年入廠 依家圍緊

full gear 打撚到你地爆江

全部附例特檢都一定要做過狗
所以當佢狗得咖啦

咩法例比權佢地拎武器執行私刑?

政府解釋唔到 就國際見

警察都冇權打人
更何況一個保安員

港鐵職員點解會有警棍

嘩屌邊撚個比你地打人

做過狗，姐係之後冇做，咁點解會有警棍？點解仲可以用

非法持有攻擊性武器？
可以101

可唔可以揾律師黎做公民拘捕押上庭

黨鐵實Q個個黑警上身

警：返緊part time休班警員

沙田站又要多人

你覺得報警會有人理你咩

屌好撚彩我跳嗰陣得food panda
如果唔係我都唔知點夠打

咪係

會唔會係休班狗秘撈？
不過武警都有槍啦
黨鐵職員有棍有幾出奇

Cls 黨鐵

玩大佢

民事告返 佢地得唔得？

一張五百車埋去啦

依家可以隨意打人？
仆街党鐵

攪大佢

無gear保護,係機會啦！

人多就獅鳥啦 dllm
附例組都係狗

警察可以光明正大做其他Pt?唔好玩啦

去獅鳥

人，始終有收工的一剎那。

屌你老母黨鐵

呢度係香港
不過睇到第一下就感覺到真係好快變新彊

接收工

即係狗 明白哂

高風險既站就醒水

如果驚既可以餵我食野都得架

憑咩？

101交去警署啫，又唔駛報警，麻包袋裝過去放門口都仲得

保安員根本冇任何權利
只係稻草人權力同普通市民一樣

下 我屌佢老母

警察樣

輔警應該得？

憑咩打人？

根本就係狗嚟打第二份工咋嘛

題外話 可以點入手？

警察唔可以做part time...

附例組可以有警棍架咩

我覺得要比個伏班仆街
組一班人去某d高危站加高危時間
一個跳其他扮街坊
之後

CLS

唔得啦
休班就冇任何警權啦

咪即係狗

拉隻假狗出車站

有能病

佢哋有武器 一個唔夠揪
要用召喚技

神獸

而家有啦，而家休班都可以執法

好似叫羅KW

佢每捉一個手足
就整爛佢一部閘機

diu

黨鐵擺明依加要人自衛還擊啦

大圍又有 屌佢老母

唔坐監唔可以算

哦，私了，再叫人報警，明白

告9佢

厲害了 我的黨鐵

香港正式變police state 公共交通工具變做 武裝列車

唉究竟每日要睇幾多咁荒謬既事

DLLM 共產黨

自衛還擊同救人唔會有事 加上冇槍 驚閪咩

還拖

俾左間條衫個個捉過一次
屌你老母懶風趣係度串串共

係咪大巴D 司機冇野撈?轉行撈黨鐵打手
夾埋份怒氣出力打??

屌啦星

叫佢出黎啦 仆街
Dllm

推，有無片？

有棍就犯法 伸展棍係一有就拉得 下次打到佢仆街

叫佢交人名
條８婆拎張白紙寫左三個英文 ＬＫＷ
叫你地查啦如果查到的話

下？受害人可以搵港鐵民事索償喎
即使跳閘犯法都無權使用武力
市民拘捕權都唔適用於罰錢了事既罪行

執咩法？跳閘犯咩法？
關黑警咩事？

pish

如果係正常附例組無可能有警棍
就算係保安部嗰啲都無武器

Source?
我睇live目擊者話係個便衣㩒佢埋牆角冇提到有警棍喎

錯，係等於冇Gear嘅狗

只要佢地一日未辭職，就會暴露位置，大家想復仇話咁易，係睇敢唔敢。特別提醒：佢地有棍受過狗訓，要成功要夠狠一下致命/重傷，否則實會被反擊。

有冇片 驚炒車

放血

嫌未俾人拆夠？

郁左出面呢兩件先啦
唔通而家仲覺得黨鐵只係黑警既幫凶?
黨鐵早已經升級成為兇手!
大家明明閘都已經爆過
點解仲要停留係度大叫個幾鐘再俾狗圍捕?

屌你老母 咁我開間公司咪可以亂加條例打鳩你

咪撚幫襯就打

有咩權力用武力

投訴有撚用啊

退休狗！無休班狗棍！大家識做啦！

麻包袋啦 講條L

食屎啦你

求圖，有棍有相可煲大
黨鐵職員可行警狗職務，仲可出手無後果
咁我即刻去in做foodpanda日日袋棍出街

宣戰咁話

劇本係咁
大量市民包圍住港鐵控制室 雖然人數係港鐵數十倍
但係只係圍住叫可恥 放人
之後港鐵報警 防暴到場 之後亂9拉人
圍觀市民繼續叫可恥 叫警察收隊
之後警察拉完人真係收隊 圍觀市民覺得自己鬧走警察而歡呼

唔好俾我估中

跪求大家
唔好破壞自動電梯
陣間搞到變食人電梯就慘

同埋呢樣嘢好貴

可以用棍？？行私刑？

遲下係黨鐵掉垃圾，食野都打啦。
根本好輕微嘅罪，罰錢攪掂。
但因為政治理由，就落捉力咁拉人，仲打人。

呢個政府，黨鐵係咪有問題㗎？

好激氣

到底係咪真係有棍 相都無張

條友好撚鬼，心足小心D

麻包袋都未見過，算啦

普通黨鐵職員憑咩可以使用武力？

嘩屌你老母咁撚樣都得

連口罩都冇，可以點郁手吖，大家發洩下小心回家，唔好俾狗咬

香港愈黎愈on9
係咪要全民獅鳥

圖? fc?

我彈出彈入打我呀笨

真係有棍？ 佢地mtr既人來

唔該你哋有組織啲啦！

揾人睇水，入去照頭卜，卜完就走

光明正大行私刑？ 明哂

咁咪打返啲黨鐵狗囉

其實抵制黨鐵係要，但d送人頭野唔好做嘞。
集中番對中共

CLS 仲成世界既
點解卒仔都可以打人

告鳩佢襲擊同民事商討港鐵保障唔到乘客安全

呢d真係假狗

城管咁款

一早應該用綠卡啦

下 憑乜撚野？

source?

狗

CLS, 黨鐵依加連黨衛隊都有

但見TG無提到有警棍

[突發 - 轉載報料]
18:25 #沙田站 依兩個廢老㩒低左個戴口罩後生仔，後面兩個揸相機，係同犯！追到落月台，最後入左控制室，救護員到場，職員應該報埋警。請經過既街坊幫手🙏🏻🙏🏻

講真呢啲唔係差佬嘅退休狗，麻包袋啦

吊又係沙田站，爆佢老母臭閪站la 打撚爆個難臭站

有撚權你老母臭係

報警等條友比狗照？
私了最撚實際
下次有呢啲撚樣冒狗就叫佢出委任證
冇委任證就佢食屎了

支棍呢
好難想像部部手機都1080竟然無人影到支警棍

呢啲還手係咪冇事？

血洗班扑街

比佢打完之後隻手冇力渣筆

最多咪罰錢 打咩撚野 屌你老母

私鳥附例組

隨時狗隊批準班狗做兼職，然後叫黨鐵請佢地，藉此引入班狗搞手足

真定假 屌佢老母

原來黨鐵附例組可以用警棍打人

痴撚線 死黑警 仆街政府 屌你老母黨鐵

屌 一定要拆左黨鐵

推 憑咩？

有無片

你已獲得不反對通知書

我地用雨傘已經可以打能死黨鐵班能樣，佢夠膽就攞支棍出黎

明晒

call記者,搞大佢啦

又唔係警察 咁手持警棍去襲擊少年
係咪持有攻擊性武器襲擊？

source？ 保安有咩權使用武力

打佢地係味唔算襲警
咁就得啦

屌你老母 痴撚線世界

現場已經好多記者

唔係狗就得啦 自衛還擊

仲想同佢地講道理?
黨鐵而家係同黑警一撚樣
打柒路人 然後就龜縮係後場
都係個句啦 郁左門口個兩件 拎證殺入去啦
過多十幾二十分鐘班狗就黎架喇

咁係咪附例組嘅人都打得？
仲係黨鐵嘅手足請盡快離職 免傷無辜

立場訪問目擊者 講係大堂冇話有棍

咁就唔好怪比神獸懲罰啦

打撚返佢啦 馮咩打人

有冇得起訴非法持械

打翻佢老母臭西

MTR請人唔會咁快
呢頭開Job ad 嗰頭有人on duty?
擺明係畀藉口放差佬入站

應該還手打到佢仆街

打殘黨鐵

問下立法會議員有冇得直接告

下

幾時再返工 組團探班

留名想買

運唔到入香港

仲要唔要人？

有撚病

直接民事告佢個人 personal injuries

港鐵職員帶頭獅鳥

G持通G書

唔係警察打人即係犯法執行私刑

咁仲糖水茄汁？
通啦！

告返佢私人幾十萬

等佢放工 伏佢比較直接

why not both

即係狗啦 依架咁多人力 做埋呢啲無聊野 真係話無武警都唔信

3毛FC左

拿拿林爆門爆玻璃是但搵條友打喇
等狗到？

邊洗理佢係咪港鐵嘅人
直接民事告9佢攞錢啦

C

屌 私唔到

明明跳閘罰錢，打人就唔啱，你打人，宜家興鶳了，出手打唔好怨人哋會還拖喎。

係咪要等收工

等佢收工打柒佢

黨鐵都有武裝部隊

無裝既巴打行開先啦
唔通圍下屌下老母佢就會走出黎投降咩
十成十已經報左警喇
見到有人仲笑哈哈完全無危機意識
如果大家唔想郁企係門口個兩條友殺入去控制室
咁就爆下閘機玻璃之後好散水喇

屌你老母，你老幾呀，打人

下 痴撚左線咁都得？

有幾架狗車係ikea商場對出馬路

咪撚再跳閘啦 玩茄汁飛咪算

呢個post不嬲都有
本身專捉水貨蝗
不嬲都係請狗

警察都可以打人，不過而家黑警無法無天想打就打姐

私了

冷靜啲諗一諗 星期日估計佢地唔會出現 或者會有大量防暴一齊 要做就一至五快閃

原來跳閘最高刑罰係比人卜爆頭

唔知香港人圍乜
圍撚完就有交代？
獅鳥啦！

鶳既新目標 ?

香港首度將私刑合法化
大新聞

問題係可以隨便打人？

人都唔撚出黎 點鶳

仲問？
殺人都得啦，何況打人

呢家點 仲要唔要人

罷塔佢最簡單，宣揚罷塔好過跳閘

未入去果陣又唔獅鳥
香港人唔係第一次咁

「浙江省溫州市的城管人員，疑不滿執法時被一男子拍照，竟然糾集四名同事狂毆拍照者，甚至出動鐵錘，將他打至重傷，吐血暈倒在地。事件引起公憤，數千民眾將五名城管包圍車上，並向車內擲石襲擊，其後有人被群眾從車上拉出，打至血肉模糊。」

前幾日有人PO過依單舊聞

以為自己係邊個
可以打市民嘅咩

咁耐，一陣又增援

又話想請持槍保安

咁都得cls

根整就無咩附例組，全部都狗黎

報警有用先得

呢班仆街開始係用黎對付水貨客 個office好似係大圍站 721個日就話嫌元朗遠 遠水不能夠近火 所以唔去 不過全部都藍 做過狗

玩膠水飛最好

今日攪到個閘停止服務

黃大仙站見到，開心死

有冇議員+律師喺現場可以幫到手

又話港鐵個個站請咁多人守住個成本一定大增？

三毛死全家

唔係依個問題喎
永遠自己人被人打
你就叫人唔好還手 用第D方法懲罰佢?
如果第一日警狗出黎就被人打撚到殘廢
今時今日係佢地驚我地 多過我地驚佢地
你諗下你如果係學校被胖虎蝦 老師同你講 唔洗還手 你唔同佢玩就得
咁樣胖虎就唔會再蝦你?

私了啦

如果有人接收工就唔好啦

唔好獅鳥軌犬

下次有咩事即刻頂撚住控制室道門 咪撚俾佢地有機會入去

估唔到黨鐵用「私了」方法。CLS

究竟圍佢地 同大叫放人有咩用 黑警點都會帶走個細路

跳閘最多咪罸錢，打乜9人

用萬用刀作為工具係無違法，提提大家

黨鐵進化到可以打人了
721 夾埋怪唔知得

成班仆街死老狗！

跳閘打人？不如開埋槍啦痴撚線

左邊橫間條好似輔狗

黨鐵

證明由頭到尾 行動同思想升級都只係少數人
大眾仲停留三個月前

告上庭ok? 跳閘5千蚊大把香港人幫住找數

說好的以武制暴呢?

都話時代革命同反清復明一樣只係口號
唔同真係革命咩

拍照，做文宣推

港豬嘛,有班躝癱仲話和理非好有用

成班都係狗

屌你老母 做黨鐵都咁撚惡?!

沙田有人毀壞完真係好走，唔係又被非法集結。

最多咪罰五百，亂打人，無法無天

打鳩班仆街

無天理了

我記得佢係輔狗，好撚多年，又係九龍城電台隊，個名叫Andy

咁以後係咪應該跳多d 比人捉住就打撚柒d職員

普通職員可以行私刑打鳩人?

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

鳩叫有閪用咩

唔怪得香港人被大陸仔台仔笑啦...
被人蝦到上心口 都只會話 法庭見
暴力問題 法律解決

捉一條友搞到比人拆站 黨鐵真係自己拎黎

直接民事告爆佢

沙田站而家搞到要封站人，係咪因為用棍打人呢單野？？

你唔係以為係普通職員咁撚天真ON9呀?

附例隊無警棍嫁
係狗黎

我諗呢兩個唔敢再喺沙田出現，手足要記住佢地個樣睇下之後守邊到

出刀啦屌

2個都係休班狗

Push

告佢刑事啊

推爆

問左好L耐 打人個兩個縮係入面

站長又話幫我地向黨鐵投訴同報告

另外又話有惑疑叫我地去報案室報警

屌

呢個要推

你咁勁你唔做？

嗰兩個小朋友返邊間小學架？好想同佢哋玩下踢波波呀！

輕鬆接放學

休班狗派左棍咁快就亂打人
煲大佢 有冇人組隊

細路咁細個?

條list要加撚埋港鐵高層落去

可唔可以告9佢傷人同藏武？法例無話佢地可以打人
定黨鐵通例已經立左法成為法例？

唔係大圍咩

偽狗鐵職員嚟㗎

依家咩情況？個兩隻狗去左邊

黨鐵附例=香港法律？
黨鐵職員=差佬？

屌你老母黨鐵想幾多個站停

職員打乘客係死罪 , 炒得
揸混係咩人心照啦

提款機

比狗打仲話用法律解決

黨鐵想整幾多個站姐

屌 實q幾時有權用伸縮棍打人？

就係咁先應該跳 今次搞著個細既 睇下搞到勇武會點

有封咩

其實佢地唔係休班popo又唔係保安，點解會用警棍既？

有狗車

仲報驚？

唔係警察打人即係嚴重毆打導致他人受傷，係警察做狗鐵即係秘撈同埋狗鐵講大話

唔知點解過左三個月香港人仲係有呢個mindset

咁以後佢班附例組就慢慢受啦 橫掂都係退休狗啫

講你就信唔係休班popo
點解咁多人咁天真可以以為港鐵職員會有警棍
擺撚到明係POPO啦

通

真心好撚似大陸撚

咪就係，點解仲有人可以咁天真

難聽啲講 好多港豬傻閪嚟

普通黄衫職員唔會有警棍，放心

小米雨傘比這支棍要強

先唔講法治已死
你去報案叫佢班狗開file搞自己伙記？
咪撚玩啦

搞啦!!!去TG搵人然後連登開po!

下 屌

沙田咬緊人 突發

痴撚線跳閘都俾棍毆

四隻狗比人影晒相架，有晒樣唔洗教啦下嘛

LIVE

痴撚線
衝左入新城市

獅鳥

沙田又捉人 :(

入左新城市 打到地下有血!

有無拉人？

聽名

LIVE 見到一個黑衫手足被捉

另一個壓係地下

拉左一個

有

沙田狗又捉人啦！

又鳩拉人，屌你老母

做多左
拉埋你

all masked terrorists

又唔畀人講名
仆街！！！

曾進仁？

RTHK Shatin Live

組隊衝入閘打撚死班仆街
6個圍住幾個所謂退休狗亂棍，打到殘廢，4個負責睇水，讀秒

無裝 無蒙面都拉 拉乜鳩?

又捉後生女 屌你老母

你班狗真係唔撚怕報應

保衛沙田！

係咁推記者

行完私刑再鳩拉返去再私刑
連登仔: 要告到佢地仆街

怕就唔會鳩捉啦

屌 班狗又乜撚野呀

單丁一個除非你真係好好打，如果唔係嘅話，風險好高

我有合理懷疑激進示威者喬裝成警員

屌你老味立蒙面法？！仆你個臭街大波驊搵針拮爆你對波

屌佢老尾 鶳啦

突然發癲 是但拉左幾個

又拉後生女 屌你老母死黑警

一隊伏住 一個扮跳

唔只一個，一男一女

既然係黨員 咁佢拎得出來 市民就可以制服 用必須武力

發生咩事呀屌

我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師我要魔法師

拉左個用面巾
平時活動真係帶口罩就好
用面巾好易成目標

咁即係以後附例組都用武器啦明晒

黑警守閘 , 由得佢守囉

蒙面法

班狗都蒙撚曬面啦

ON99拉左5個女仔同學生

附例組宜家請親都做過警察

警狗又亂拉人呀屌

5個？

嗱 咁我地都可以反擊

死黑警

真係講中..

明哂！

獅鳥！

狗唔做得parttime喎

屌佢老母死黑警

老豆揾仔

RTHK見到見黑衫就拉 個女仔應該係學生比狗反手按頭落地

大圍有學生記者畀popo推到扑街

照what呀

咁多

又要叫放人啦

今日啲狗背心都無

呢家狗屋係咪無人？

打鳩四條撚樣

好機會

MTR 停沙田

係咪黨鐵報警

真心唔明點解狗可以蒙面

呢班無野告 鳩拉

沙田站封埋

講得好啲
係不停沙田

由兩隻狗叫放人叫到成隊防暴出哂黎都仲叫緊

話完我係咪爽左？亂世用重典攻擊我放生廢老仲乜9

好遺憾咁同你講真係重有好多人重相信依個制度 根本成個制度係冇得救
睇通透嘅人係小數 大眾多數都係愚蠢 所以點解清醒嘅人係最痛苦

放人放人！

....................

有乜撚野權拎棍出黎打人

屌你老母臭西

沙田站 得！

睇到燥

屌啊

狗又包庇黑社會

一日唔搞掂依個政府 一日都要比班狗恰

憑咩打人 ？

推！！！！

好明顯冇勇武係現場

好多軍裝係沙田站拉人

冇啦 依家開片同比人拉多幾個冇分別
冇gear又唔上 防暴黎哂就吹雞企哂係到

屌你老母立場篇新聞睇完都唔知發生咩事
話有人動武，但係又唔講清楚邊個打邊個
上連登先知係後生俾黨鐵私刑

又封沙田站？

成班恐怖份子蒙撚哂面on99
驚起底？

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

真係好撚on9 你鳩叫放人就可以令到佢地放人既話唔洗搞到今日咁啦on99

痴l線 同frd食完飯經過去緊黨鐵出面巴士總站撘車 成堆popo衝l咗入去 商場仲有老有嫩

做乜又封站

搞佢細路

班狗咁放肆係因為冇切膚之痛

其實市民開閃光燈對住POPO會點
佢都係咁照市民

唔好話現場啦 依個Po仲有好多留言話要法律解決
真係唔知講咩好

有衝擊咩? 又衝入來鳩拉?

憑乜野可以有警棍？
憑乜野破壞黨鐵機既唔係９？

完全鳩拉 比人拉個D乜都無 突然沖話拉就拉

衝前那個差佬失哂控

屌仲有幾日

以後跳閘要組團
一定唔可以落單

差佬幪撚晒面

又係無拉打人啲垃圾

放人放人

和理非主場 街坊要進化

當香港抗爭者真係善良到任人魚肉

佢地自己人 拉乜?

小心扮收隊回馬槍

我話班黨衛軍啊屌佢哋啲面罩係咪ISIS供應

憑乜撚野打人呀班休班狗

唔係善良
係懦弱

絕對可以拘補佢
不過過幾日先，佢一定有狗接放工

又衝入黎拉乜鳩呀

和理非呀仲想點 想佢地勇武？

沙田站剛宣傳關閉，响晒alram

又關站....

唉但事實其實係咁,如果200萬人都敢挑戰法治,d狗死左唔知幾多隻

垃圾黨鐵即是承認一直有狗係入面扮職員啦

沙田站封左？

入面發生咩事要搞到關站

比無合法權力嘅人打係咪可以自衛呀

藍絲：幾時見過正義之師蒙面？

三個月一隻狗都無事？

捉水客同坐霸王頭等又唔見咁勇

做乜9

黑警怕黑呀

d狗同藍屍講到香港冇哂法治咁
如果真係冇,你地仲咁撚夠膽大搖大擺行出來咩
真係冇法治既話你地死撚哂啦

屌，好撚嬲呀

搵社工去小額錢債索償啦

P仔 你有咩計

封左站

其實依家真係好誇張，啲裝備鳩嚟，乜撚都得咁，我哋唔可以唔古惑過佢哋

狗車好易搞咋！

起底組做野

被捕女有無資料?>

全面罷搭港鐵啦香港人
完全冇向公眾交代呢班保安係乜人，有咩職責，有咩裝備，一個公營機構可以做乜都唔向公眾交代。
屌你丫狗鐵！

下次私了

香港人仲停留係問人地有咩權可以打人，同一有黑警沖過黎就即閃手足都唔救，咁不如唔好再長時間逗留等狗出動啦，完全冇SO。

現場手足/街坊小心，班狗隨時回馬槍返嚟突襲拉人

冇法治 班藍屍死狗一早死撚曬啦

重申: 只有當權者可以破壞法治, 市民只係唔守法咋

wow
黨鐵不想活了

一句講晒 合法定唔合法 ？

分分鐘係老解

以後連理論都唔使架啦 直接鶳了

有料到

次次都係同一個劇本
其實無諗過打狗就唔好圍啦
真係無用
敵損0 自損10000

比人9拉完入去可能又打又非禮
跟住保釋期又唔敢出黎

呢個劇本睇到識背啦
仲要幾耐先肯改變

班狗自己都蒙撚曬面 on9

拆撚左嗰港鐵站佢啦

企係到比人拉 大叫放人 同圍人

Fc 左？

發現狗隻好似真係唔敢再入商場

入青山問啲痴線佬點解你地咁唔正常一樣
香港人就係懦弱

港鐵附例用私刑

屌呀

屌你老母臭西嬲撚到

fc你老母咩
好多手足比人拉左呀 睇live啦

現埸街坊話比狗打既人係師奶黎

有冇手足知沙田岩岩咩事 好似有手足俾人打

今日沙田D藍衫狗做咩...全部帶晒黑色面巾...
全部唔見得人，做左虧心事！

講幾多次 唔報得警

乜撚好多啊?

得罪講句 今時今日D狗同政府咁囂張
完全係香港人怕事造成

但係其實我地既five demands好大程度上係需要有個媒介破壞左現有既法治先可以達到
香港人其實根本就仲係好善良...

蒙面法係咪包埋警察

上連登個個都識講police state,但一有咩事就話報話，法律制裁乜乜乜，原來真係咩都唔識架wo
唉

dllm!!!

live話一男一女

沙田站封左
出面巴士站有冇封埋

真係唔怪得黑警打尻我地
你地唔還手,係到送頭係圍尻我地做咩
殺咁多人,香港人都重係ON99
美國點幫都衰係自己手

至少6個

一部咁益佢？

姐係被捕個位?

組隊引蛇出洞啦，單拖死梗

組唔到隊就餵茄汁

拉左好多人啦

有咁撚多咩?

驚「香港人權及民主法案」被人點相

根本跳閘就無用,好心咪做啦

有堅操過幾年拳其實夠唔夠班狗秋

屌你老母仆街狗鐵

總站仲有巴士搭

好大陸喱樣

拎曬入職資料清算咪得

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

做咗又點呀 屌你老母 咁就應該要俾人打？

如果係就好...3萬幾位缺一不可...

咪撚引人笑啦會打既200個都唔知有冇

醒啦，而家撐驚就拉得人架啦

其實唔係Job ad黎
早排睇到係透過警方一齊成立打擊違反附例既人而成立既特遣部隊

台灣鶳文化

仲講道理？

黨鐵即員無權打人， 侵害人身

有幾隻狗係新城市停車場 軍裝

職員

沙田封站
小心黨鐵肫槍掃射

黨鐵都玩私了
好玩囉

同意
睇完直播之後
好撚失望
屌你老母
又話齊上齊落
警犬一到即雞飛狗走
之後鳩叫幾句黑社會就收工

唉好撚嬲

我係狗既話睇到依個留言真係笑到GAPGAP聲
一個手足被人拉 唔係諗住點樣救返佢 或者打一隻狗報仇
係諗住拆D死物
聽日再搵D休班狗出黎打過先 冇損失又可以拉幾個湊數

逃票係民事罸錢，打人係刑事

求其入黎9拉2個交數

比佢打完仲要拉

算啦
香港人真係好天真
仲信有法律

事發時我係月台，有5-6個人在月台追細路，好彩岩岩冇車黎，係月台捉人好危險下，尤其放工咁多人，好易傷及無辜跌落月台，各位可以煲下佢捉人有冇指引

果隊係特警黎 即係畜聾果d咁

好似唔同人，聽現場d人講都好亂
當時d狗太突然太混亂啦

小心啊，以後附例組嘅最好全部同我full gear同唔好落單

你搵針桔死佢地啦

唔跳都已經跳咗 憑咩俾個唔知係咩人打呀
打完又唔敢認 屌你老母出嚟隻抽
有冇用論留返遲啲先講唔得架咩

我地要堅持跳閘

先唔會令而家既人孤立無援

咁都唔還手

睇返live地鐵閘位衝入來拉左好似兩個 一個肥男一個肥女
男既已有名
但女既呢?

係 姐係狗黎

一百示威者點都打殘十幾隻狗啦
不過人人都選擇食花生
香港人係抵撚死
唔值得有民主的

地下個女人咩事?

比狗咬?

黑社會 黑社會

香港人真係好撚廢，打不還手

我都開始心灰意冷

幫朱經緯平反，送埋佢呢幾個兄弟入去陪佢啦

警察秘撈有冇事先申報？

啲港鐵狗獅鳥我地
香港人任人打架咩
打返佢老母啦 再唔係直接火魔法
打撚返佢地 睇吓以後邊個仲咁打鳩我地

屌你老母狗鐵

x2
浄係識係警犬撤退之後鳩叫黑社會

記得有條片,1個拎棍既便衣,十幾個人跑住走...........

睇下邊個隻神獸勁囉，屌佢老母

比你地落到場咪又係咁 成班冷氣狗又出來圍爐爭企高位

就算依個po都有一半以上仲相信法律
研究緊民事乜乜乜 刑事乜乜乜 etc..
鬼唔知職員冇權打人咩
但現實就係發生左
然後唔敢捉佢出黎打就係香港人既真實表現

真係垃撚圾，睇到心灰意冷

撐!

支持私了打到佢地仆街

冚家剷!

今日呢個
同721趕乘客落車比白衫人打果個
必需死

田心警署有大批防暴上緊旅遊巴

叫人報狗你係咪傻撚左

輔警落班可以做其他工作，輔警本身已經係兼職，正常落班就冇警權，不過而加狗隊鍾意話有就有
而附例特檢隊接受現役輔警做，冇例列明可以有警棍，不過當年隨身攝錄機都係黨鐵鍾意話引入就引入
至於兩個身份係咪同時可以重疊，亦冇例列明容許，不過反正都係狗嚟，不用分得那麼細，怕且又係佢哋鍾意點做就點做

同意，而且仲有機會令其他手足俾狗拉
不過估計黨鐵好快會有對策，手足久唔久要轉下口味呀，例如加啲無色既花生油等佢香啲

沙田站停左

Y not both

X2
好多時明明夠人救人質
偏偏個個縮後
9叫黑社會 放人
然後手足就被俘虜 狗仔收隊
現場就好似覺得趕走左警察 贏左
灰晒

我屌你老母黨鐵

有冇人識兩隻狗仔？

最後沙田拉左幾多個

有咩權打人啊

市民仲係驚打狗好大罪。

點解又係d唔出聲既ac
一出黎就灰
就失敗？

邊條法例話跳閘要被打？
文宣方向：黨鐵、休班警私了跳閘青年?

好撚on9

打狗要有組織 plan

1男1女
跳閘被拉
睇下告乜囉

圍住問人有乜權打人,真係柒到無朋友
美國佬遲早同我地割
人地無法無天問人有咩權

黨鐵附例的確屬於香港法律
黨鐵職員差佬鍾意扮埋都得

頭先點會係跳閘拉

係味我好似聽到傍白咁講

屌，on 撚9，屍了啦

每日無咩野做就去聲援啲不公義既野，跟住就有人破壞下啲死物 set下rb 跟住就等狗黎到捉幾件 跑既跑 叫既叫 捉完上車喇 就係到叫收隊 黑社會 唱下歌叫下口號 再黎就係到開啲通靈 陰謀論 私了post 留言就圍埋打飛機留言
第二日 一切照舊 做番上一日既野。
真可笑

屌之前喺沙田站內範圍都好似見過呢類中年男人企喺到望住閘口唔知早乜
原來都係黨鐵狗

打佢老母臭閪啦

即係依家任何人都可以拎警棍返工

私了算數 黑驚都冇權 黨鐵狗可以拎棍打人？

你班友搞到自己ON99
杯弓蛇影
係咁玩捉鬼
大家輸咗都抵撚死

push

有警棍係咪警察秘lo

真係主線任務冇人理

只可以鬥人多，鬥大膽！一次可唔可以成功捉一千人或以上？企實唔好走！秋天來了！

推
cls 跳個閘洗叮洗出棍
之前話休班狗都可以袋棍出街
依家直頭拎埋出黎打人

獅鳥plz

一萬支警棍

準備又爆多幾多個站黨鐵真係弱智

你搵人打市民 勇武齊人幫你拆站

一早叫走，屌，又有人俾人拉，俾人拉果D有無做D咩特別行為?定係鳩拉，如果真係有破壞而被人拉就真係...，有人破壞就散啦，又要俾狗咬。

狗車無咗條呔會點？一條起，四條止！

手執一棍人人都係狗了
反而袋3張八達通就比人拉撚左

[超級集會POST推爆佢！] 十月份香港人日程表 集會搞手全部入黎同我度掂佢！！

做完好走

講真 打殘一隻狗好過你拆幾多個站

道門鎖左呀，推都推唔郁

咪又係鍵盤攻擊
唔通真係夠膽麻包袋咩
屌完繼續期待下1單再屌過吧啦

依家咩情況？

死囉....咁即係連洗厠所嘅阿叔都帶著支伸縮警棍啦！

鎖撚左就火足就岩啦

屌你老母 我聽日就去沙田跳
跳完大大聲叫兩件柒頭出黎打我

咁班狗依家可以cosplay任何身份隨意打人了

只可以講， 沙田係深黃， 同時絕大部分係和理非
俾狗咬果兩個真心好唔抵
黑警睇住live, 有鬼現場double check
邊個噴字，打爛機
出車前已經鎖定哂目標黎拉

所以要行動就包好d, 做完就走，小心有人跟蹤
留低只會被拉，唔好再咁傻依為捉你唔到
跑得快過保特都會有便衣撲底你

應承我，1/10前唔好再有人被捕

咁唔係狗 打返轉頭喇 自衛呀

唔係警察手持警棍打人
咩料
全民休班警？

呢間公司大部分人都40或以上
仲有好多50幾 係呢幾年退休
本身呢個年齡層嘅人（40至50幾）就大多偏藍
好啲嘅咪中立 即係政治冷感囉

你話有冇黃嘅？實有㗎
我識嘅人之中勇武都有
但差不多全部都30或以下

呢間公司係呢幾年先開始退休潮
叫做換血請多咗後生
不過30樓下嘅始終係少數
十個入面可能先得兩個

所以唔好再信前線大部分係黃
事實係前線至小一半係藍 小部分先係黃
剩低嗰啲就唔想理

返工嗰刻已經預咗俾自己友屌 不過點都唔割

比人拉左個條女好似比人揸波

屌你老味又話工時長無得休息好辛苦？
仲學人番part time?

唔好比機會佢show pass 死到佢仆街，呢個世界邊有淨係打你個頭就唔可以打番佢個頭架，周星馳啊

真心咩年代
仲有特權階層階層

928
929
101

食雞game咁樣

捉就捉 唔應該打
咁已經係鼓吹暴力
做法好有問題

認真 呢d快快圍佢算
得個2,3個 人多一人推佢一下佢都縮啦
10分鐘內搞唔掂 佢增援到就大家死

其實咁耐起咗咁多藍C黑警底， 有冇一個有遇過意外？

執柒咗佢啦

黨鐵以身作則教你地獅鳥

就算有 對家一定會冷處理
唔想影響士氣
又唔想風氣漫延

咁我飲水係咪都會打？

依家佢唔mark id
唔肯收你錢
直接打完報警要拉你返狗屋

跳閘要用棍打，橫過馬路應該要槍射

年輕人真係要認真諗下，跳閘或者加一級喂食呢d小學雞野真係無用，佢又唔心痛又唔肉痛，又唔係佢唔見錢，但係佢就可以借d意打到你仆街，諗下真係做d實事啦，反正都係比人鳩拉，打到佢仆街真係衰比人拉好過圍住佢鬧佢兩句仲要比佢打再佢拉

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

放心搞，冇人割

冇權 ?

好似成日都打緊人喎!

理佢哋係邊個
佢哋根本冇權打人
警狗都冇權
出手打人就係佢哋錯！！！！

唔鼓勵提下你地，刑毁最高10年，襲警2年，打架兩面罰

tvb實唔會播

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

幫推

「置頂」 停止跳閘

燒站

push
煲大佢

推'

請問有冇棍相
睇左幾張相唔覺有

黨鐵高層正一戇撚柒鳩
罰下錢變體罰？
咁係咪又要罰錢又要打鑊金？
你估真係冇人還手？

縱火終身，你地唔好攪死物啦戇鳩仔

一定會係黑警做

九龍塘都好大型

有冇沙田站遊行

起底

有人唔做，做愛支藍蛆

笑到我仆街

黨鐵支持正當防衛

投訴點可以得代號

屌有警棍真係大曬

咁即係唔係襲警啦！

有人攻擊自衛好正常姐，對方有棍我冇理由留手架你話係唔係？

所以一不小心打到佢爆肛都係好正常嘅。

又或者咁，我行行下見到有人揸住技棍打人，見義勇為阻止凶徒嘅暴力行為都又係好正常姐。

又可以以武制亂啦~

企定定唔好收工啊dllmch

咪撚野組可以打人？

警棍 非法藏有武器 攻擊 傷害他人？

好嬲呀，POST上IG/FB先

但係..公民拘捕完..又可以放邊..
宜家班狗真係大曬

裁判官席前

法律寫明

但嗰被捕少年又話佢係警察 佢有委任證？

有得諗喎

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

附例組冇得蒙面啦掛

星期日黨鐵站見

我認為應該即場打x班狗鐵特檢救人，等佢地驚！

好sad....

係咪可以私了?

正 係公職人員d 名先會用字頭， ok 你話唔係休班警ma, 我打撚到你拔槍

即係可以索償

得到警棍容易左

咁以後喺黨鐵到手持警棍既人係咪都係黨鐵附例組架？ 咁咪好危險 入曬黨鐵數wor

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

憑咩用武力？

狗鐵職員都唔可以合拎棍
更何況非制服on duty?

問有冇人想打波

請休班警做附例組？

唔係現場附近的人，今日十點大叫
五大訴求 缺一不可
好重要，一定要

就十點了
唔係現場附近的人，今日十點大叫
五大訴求 缺一不可
好重要，一定要

On9